美股認真討論區 DCCCLIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

仲未可以penis sell

今日日頭仲驚上星期入唔切貨
點知今日又特價

準備penis buy

Trump好慘

如真 如假

如出疫苗可J舊經

Snap搞咩
散水

有咩疫苗概念股各位

又一個 post
我已經 feel 到班少年股神 慢慢殺到嚟

未開市都兩個post
準備酒仙

大家好似唔記得年初炒疫苗股境況

金乜乜變埋好友，好驚

唔到350唔會走

準備千跌

歷戰妖股員，死淨我

慘過做condom
自己中埋肺炎, 明明係自己俾錢開發肺炎
結果連自己係twitter講句野都俾人出alert

侵好慘呀校長

見F巴都唔買藥股就知玩唔過

準備瞓兩個月再放SNDL

Oxy

會將科技股的profit獻出給你
唯有的Dow Jones

未開市爆兩三個post

一開市個P/L應該好震憾

如果選前出左解藥 侵就大機贏

PFE 貨均價37.7
擺左4個月
終於上水

今次顯露晒班人既虛偽 咩公義都係呃9人

大選

以前都入過 冇耐性走左

慘，睇返佢咁耐做嘅野

其實佢為美國人嘅將來

支持佢學黑膠馬
"都係我當年為疫苗研發打好基礎"

咁快就爆post

咩教會

又話納Dee插

屌那星我啲arkk Tsla Nvda qcom 仲升緊

點搞

屌 家下諗番 真係次次一買NVDA就股災

校長
個研究一早有, 係要等CHINA燈宣佈勝出再公布
顯得佢做到野

早晨校長
我要做專業投資者改左名

馬雲飄了

又造票又種票又舞弊
共和黨全部收聲
鬼唔望參議院都冇埋
大家一齊死

屌你老味健身單車加貨

我D sq

藥廠咁撚串
等Biden 落order全國強制帶罩之後 仲係日日十萬單嗰陣再嚟收拾你

上星期五買好合理

你睇多次NVDA先講

仲有ROKU FSLY put

最佳美國總統

隨時好似之前個幾間咁 一陣又話乜乜77有副作用
次撚次都係咁

股災個陣買, 可能即刻變升災

新手路過

如果唔想用牛牛睇圖
請問巴絲有咩apps 可以睇到盤前最高

唔該哂

熊巴仲係豬緊?

侵侵

真係運 冇野好講 不過成交唔係好夠都真SO9SAD

栗悟飯巴打
擺明玩野
鬼唔望反cup成功DQ dem

啱啱入se roku
即刻又跌少少

開市仲PUT唔PUT得切

噢爸媽都可以攞地球和平獎
咁侵直頭可以攞宇宙和平獎啦

最好笑見到左膠同連登話trump個批先係fake news

財迷心x

自己有錢賺咩道德都無

條痴呆幾十年人有閪做過野

早晨專業巴打

半導體唔係saas ,驚wt

出面每隻股都開一個post

費事助選

Panic sell準備

仲有幾分鐘就開市，好撚驚

NIO put由地獄升上天堂再跌返落地獄

咁樣蝦個盡心盡力嘅老人家

我第一次買係2月插前一日 第2次係6月 第3次係家下

大麻股 啪啪啪

賺幾千%都似

頂住呀

佢連科技巨頭都會攪就知，佢係想做好個國家

我大vix

半年前gilead/解藥play成日彈出彈入

當日盈虧 綠色
未實現盈虧 綠色

入市到宜家咩都冇做

根本好多人純粹覺得佢講野衰格
所以抵死

遠離藥股呀

Trump 真係被人迫害

SOXX
QQQ 落地獄

兩隻都可以 但要落11/20 同埋可能intra day會夾

snap pins 開左call , 而家咁樣真係哂左
明明VCP緊, 一陣睇情況平佢先

邊隻冇講就入得過

多左好多唔識既名 係咪代表就黎要變韮菜

校長5仔call put肥肥
Trump好慘
藥廠都夾份過佢一棟

Put 咗兩張roku

明顯就做佢喇

反而心都寒見到呢到d人為登開路解釋

世界咩巧合都出現哂了

除咗北韓人同支人

會咁諗之外

佢真係做到野
但既得利益想佢死

發覺自己係一個大仆街

納Dee崩竟然有種飄飄然既感覺

買之前講聲

唔該巴打

最仆街嘅係呢幾日慢慢儲一堆ecommerce股等過black friday
屌佢pfizer點解唔thanksgiving之後先出嚟講嘢

爆頂係因為拜燈當選

jpm發生咩事

NQ升但NVDA跌JM9

put死晒
全call
Trump臨尾發功
封殺

glw真係靜靜地嬴

Trump 個陣話vaccine may be ready before election...d 人又唔信佢

唔好再買okay?

自己買call最高試過50倍

可惜

努力搵錢好過

AAPL發佈會個陣已入

pfe隻藥試左有效先講

其實係
佢係咁夾d藥廠

根本係藥廠報流料比佢
話未得

D人一期期
我9/10月果批
得好少人係度

加州咁大愛試吓叫佢哋拆咗個城牆歡迎墨西哥啦

pins 有大戶掃左64k股

答我
tsla, nvda, sq, jd
係咪全部sh?

係，trump 好慘

NVDA D CALL走唔走好

不是

跌又跌唔升 升又跟到小小

Nio put係咪死水了

校長仲追唔追擊MA

建議佢買個島做國王
大家一齊搬上去

升上黎個棍無走到 咁就打回原形

好

有疫苗仲home gym

Pins我開市入call 入12月

唔係邊有咁快

夠賺la

美股宜家有咩貨係手

長call左

兩間藥廠明顯就係想做鳩侵啦

最好笑話幾大媒體都係中立

大佬宜家中國真係世界廣告個個kol 同巨頭都想入去嘅market

生意人 有錢賺 理你班契地

我隻Indy先爽 8月中入，now +2x%

完美對沖我啲qqq指數股

Snap似想震倉多過真跌

咩都有
ARK

yyyn

Nio升好少ja wor

搶夠貨了
開市坐火箭

痴線NET無跌咁滯

Brka

Put pton 點睇

VXMAIN

Trump可能係最後發功
一次清理門戶

入貨機會

我今日先想入睇好印印同越越

侵侵複活成功？

開市沽舊經濟入返科技

馬匹準備入閘

PINS差過SNAP咁多既喂

第一次開市咁緊張....

RTHK FB 有開市睇

今日好撚刺激

開賭了

無眼睇

賭場

港台直頭直播

連登三寶

就算而加侵侵係TWITTER 出黎話係佢既功勞, 都會有一班阻膠做底佢

好緊張丫

AMD NO

應該點

求意見，我係6月高位果陣接咗aal火棒，你地覺得依家走唔走好？
之前一直sh到依家，11蚊果陣有溝過少少課，以依家個價黎計蝕左2成半左右

WA 隻單車

trump當年講果句：邊個反對起牆，就俾d新移民住去佢屋企隔離

Ib 死咗？

IB 一開市就斷線

APA

Ft 輕機

PTON生化災難

全世界都輕機

銀行股終於升

搶貨搶到
Cls

急回 咩料

FT係咪死左

頭先新入嗰啲全插

TDOC

PTON

ft無反應

哈哈 中伏

good bye zm

大麻又爆出

zm今日300喇

PTON中伏苦主區

係

正啊

Fsly

波巴準備勝利巡遊未

廢老股頂倉中

大市升我個倉輸緊5%

唉屌

垃閪圾Sofi

sofi係咪又熔

屌你pton

FT 一開市就收皮？

FT

無辦法，侵侵don’t believe in science

TDOC直插冇水花

死ser

se

sabre

Ft

咁似又係托住D大野走細野

老鼠好波

阻我掃貨

龍佢老母

IB 入唔到

有邊一間係無熔

firstrade死機屌你老母

ZM 可以落地獄了, 咁高市值

之前login定就無事

契媽倒下來了

屌佢老母

盤前賣契媽K係正確決定

TOLD U SO...

我set哂價應該自動入哂市 隻snap 應該都自動走撚埋

Arkk 做咩

Ft 仲係死緊

+12.5%

疫情受惠股要嘔番哂出黎

有無人put 到FSLY ROKU free money

se疫情前已經強勢都跌10%

ARKG

AMD NO!!!!

ROKU

滅世了

MA 爽啊

ZM

IB停左十幾秒就冇事了
I LOVE IB

SAAS <- inverted US 10 years

望住佢跌 走唔到

屌

我36即入pfe 無撚反應 過左一陣上到40

zm口爆吞精式直落

ft死機搞到我放唔到se還錢啊屌你老母

IB FT 齊齊死，call put 通殺

洗倉了

Put 兩張 咁又執到餐晏仔

TSLA

PUT左ZM 執番1千USD

淡淡今翅做雞都唔掂

掛pins先

saas俾人洗倉咁洗

thinkorswim 都死埋

屌佢老母Ft鑊撚鑊都係咁

科技股咩事？嘔哂白泡
收工之前睇盤前仲係龍龍龍

有咩新聞？？

有無人1strade得？

契媽玩完架喇

Arrrrrrr!!!!!!!!! Ft me dllm!!!!!!

FVRR

ARKG做乜撚呀

CS login 唔到

森林

amzn 我屌

話了option 10:30 take profit 要走
saas 實死

firstrade做乜撚野...

比晒機會特價買貨

雛妓股個股股災緊

LW

AMC有無人高追...

tech股直插無水花

冇眼睇

幫我sh緊ZM

etsy做乜停咗？

pins搞咩

咩事ARKK

我啲SAAS升緊

牛牛無死

滿江紅

IB都入左好多次先入到

ARK
開市即跌

唔得

成個倉紅哂 屌

但好疾

65跌到57…

AMD隻垃圾

pfe 倒插

今日真係唔敢買，上落好撚癲

TSLA好硬

好LAG

好撚正阿

牛牛trade唔到

Tech 減價

Ft溶斷

又要sh

SPG 80

FT IB TD CS 全部都入唔到？
做乜撚嘢 死ser?

跌到wifi都斷埋

牛牛交易唔到？！

係 但我入到少少貨

落唔到單

OXY 轉死性

TD hand左

轉頭一齊落地獄

pins入左第一注

我屌...做乜9

一個鐘後先買

咁x 多人一齊走

屌

有20張 russel 2000 call, 諗左一陣，都係唔放住

CLS 又死SER

AMD

疫苗

U freefall

有

合謀定價洗倉

我溝左啲

我想貼倉gel我啲EQR spg call

但係我login唔到

SAAS失禁式下跌 預左

屌 好睇盤前走左 唔係用ft真係含得

AMD滅世

走唔撚到呀DLLM

same here...齋用牛牛望住升跌...

我d科技股😭

轉左職做避險股

PENN升撚到
幫我托住個倉

一樣呀屌

U做乜鳩

FT做乜撚嘢on99

Tdoc真特價

CS 買賣唔到
好在盤前止賺咗VOO

我login左但出唔到堆put

.jpg

廢老股天下

巨硬咁撚硬既

ZM似要夾淡了

全部新經濟都GG

支那牛玩撚完

Etsy熔斷

支牛同sofi都入唔到？

屌老未，咩都玩唔到

契媽?含撚啦
NIO倒升

有冇人眼白白睇住喪跌而又入唔到户口斬⋯

Pton esty

Server溶斷收割大法

龍到有o的驚

first trade郁唔到

痴線係vcp準備突破前 全部爆

其實hit哂大家止蝕未

係咪所有app 全部自動熔斷

ARKW 跌得仲癲過K

BA獲利比例成96%大把人建左倉睇黎

大洗牌

sofi死ser ,各位唔洗penis sell

睇住vcp黎做

Arkk 105.5走左

納dee腹瀉 痾到成地屎

盤前清完, 依家買返仲平

良心公司

到左止蝕位

亂世買返粒爛果等macbook

有人402入左ZM家下賺20蚊

屌你老尾 AMD點解咁垃圾

180大掃貨

俾返d錢我呀

過山車

ccl 40%

Your decisions today depend on what kind of investor you are

升左成千幾點..但無我果D份 (全部大路野...)

se好少跌得咁急

panic sell防禦機制啟動

升返啦 升返啦

俾位你上車又要屌買oxy啦

我等緊你呀屌你老尾

Ft 重未入到

pton洗唔洗跌得咁甘呀

波巴係咪睇住自己賺錢又平唔到

Sabr

OSTK跌2成 cls

個市黐咗線啊
zm 520 點算好

加油啊，比D力水跌啊

本身panic sell嗰啲又輸 宜家panic buy又輸 乜都輸

點解dkng 唔識升
點解我2揀1 揀左dkng diu

郁都郁唔撚到

今日sell SE, buy APA

成個月今日最成功

你唔係IB咩

呢度啲人淨係買科技股笑撚死

納指妹下妹下咁想點
一係跌一係落啦屌

Sofi DLLM

巴菲特又贏,結論係連郡同件臭貨係度裸泳

強制SH

NQ穿左12100

盤前105沽咗d

NET洗唔洗咁硬

得我隻ARKQ升

岩岩入到Ft啦

ACB

Roku股災咁撚樣

屌你老母十分鐘喇

sofi: 依家啲投機者好唔冷靜

準備10年大牛市

恭喜大家

屌你老母大麻

Ft做乜9呀 人太多sofi化？

dllm CS 入都入唔到

hit 左 走唔到

APA Monster

Sabr升到咁 但一早SC左

酒呀

生日願望希望再爆武肺

SH算 完全出唔到貨

應該盤前出貨

轉燈 走先一步

升得好兇狠
戲院股 賭股 航空股 油股 坐火箭

FDX逆市插水

firstrade = sofi

其實都係返幾日前既位，係前幾日升得太急，呢隻唔怕坐

見到好多人裸泳

係咪大家都登入唔到？

明明 納dee 綠燈 點解我 會 蝕緊 幾千鎂

104.5走晒
準備入返

連account都入唔到

61.4入左 好可惜

岩岩一棍回返唔少

中小型科技股股災

笑到仆街

NVDA

我真係第一次見ft會死

今日交易應該好痴線

契媽信徒係平行世界

大特價

@$127走咗MAR
DIS 就繼續長揸

好多都溶咗

仲買唔買番snap

科妓股洗倉

NVDA 跌乜撚野，都唔係疫情股

盤前panic sell又贏

FT幫我SH

契媽黎m呀

點解唔login定等開市

啲reits做咩

納Dee轉燈,科技股泡沫要爆啦,走呀

BA真係垃圾

架車向下

同問

FT入撚到未

ib 食撚左屎？

穿波巴警告線12100
仆街了

vix龍市

唔使玩啦
連app都入唔到

無用架 你買賣唔到

why出唔到

轉到2046

sqqq竟然無跳樓

Ter

TSLA暫時好平靜

個倉得BABA係紅

冇料真係唔好學人買股票
見跌咗profit就panic sell 然後諗住入sqqq對沖 入完sqqq就插返落去 咁我又panic sell轉panic buy其他已經跌咗好多既股 宜家全跌 但sqqq又上返黎

FVRR －20%

用WORKSTATION冇問題WOR

珍 升得個一成

全部券商大爆炸

物極必反
SQQQ準備爆上

網頁版好似冇問題

SH

馬雲落地了

Zoom近o的睇下股價跌到邊

sp all time high!!!!

IB冇事

痴撚線。。強制sh

屌，完全入唔到

屌，垃圾科技股

有冇人入到CS

賠錢啦屌你老母

TQQQ

呢個POST好撚正

我堆EQR call

估下到價+ iv 扯高

可以+幾多%

價格都顯示唔到 禁制都無反應

決定唔理個市啦 過幾日科技股會升返

覺得今日似係傳統股平淡倉多啲 承接力麻麻地

又panic

完全入唔到

石仔：空倉我又贏。

各位守喪，我又要加貨

今日都算係歷史時刻

岩岩入到FT一秒 我SNAP輸果D其他幫我賺返 但補唔返哂SNAP輸果D

上星期空咗倉 發生咩事

出疫苗唔係利好？做乜收哂皮

大減價又唔入貨

入到FT 不過郁唔到

仆街SE 咁快跌完，我未上車阿

落單KICK到... 俾支疫苗搞到黑天鵝

登入唔到仲好啦, 唔洗做傻散操盤

jd, 放左, 升返
nvda, 唔放, 繼續跌

好彩300走晒

又死一批全 call 股神

激情又返來了
想睇少一日美股都唔得

FT 就算入到都做唔到交易

科技股不嬲跌1%升7%

我又冇野，係慢咗少少咁

仲未入到

今日個市癲到 ETF都變賭場

訓教算

盤前600放唔切

盤前+6K 嘔返哂出黎

跌得太多

攪到無開net SP

我富途又羸
盤前74入左spg80走

buy fvrr net docu

其實係咪因為死晒ser
無買入單得返啲止蝕單先搞到Freefall

網頁板冇問題, 但未試過網頁板都lag機

就快唔洗 WFH 所以納指跌?

Aal

個個去旅行
邊個買卡打機啊師兄

支牛個APP又贏

spg

依家特價入咩好

連登仔: 八婆ETF 又累到我豬錢

波巴咩broker

好精彩

NET已入80股

AAL

TSLA!

石巴全倉qqq 緊

有邊隻係平
跌完都咁高

沖返個靚涼冷靜下自己先

net真係

邊個上個上星期笑TSLA

輪椅返來了

tsla

今日幾好睇，但feel到股災味濃

點解今日大市升
我成個倉紅晒 輸到仆街

CS有無人登入到

靈車黎料

通常大升大跌我都係食花生。唔做買賣

intel今日報仇，狂升

係得上星期 全call saas股神死

load一版成分鐘

輪椅出野

你地快D接哂D舊經濟 TECH等我黎

amzn洗唔洗升得咁快

升兩萬蚊

呢個真 好少ETF咁大波幅

想溝docu但FT入唔到呀呀呀

上年都好多人笑

大船好生性 病母倍感安慰

VXN暴跌 鈉DEE無事了

tsla靜靜雞

郁得既時候 D股就開返哂車
我屌你...

靈車

登入都登入唔到

訓先 比班廢老威返日算啦

AMZN is back

全 call 得應該都係科技股

SE岩岩超特價

diu FT can't log in

cls
我成個倉得2樣野
VOO同SQQQ
2樣都綠色

TESLA IS COMING

舊經濟股會唔會好快就落返去
炒疫苗都唔係第一次架啦

FT F5都冇用
好彩坐緊火箭

原來你地死緊ser
ib又嬴

上望幾多好

同你地講左，睇住連郡黎食，tesla又贏

航空股是咪玩完

唔敢玩了 輸錢都照離場 睇人發達算

今日入左
NET DOCU FVRR 豬緊 1~2%
SPG 賺緊20% GLW 賺緊5%

同你差唔多 但我40左右入

7000

sh咩都唔做就最好
又係chok到暈

跌多幾日比你上車賭ER

盤前放到

有疫苗火葬場都照升
仲以為你會跌

IB LAG 機?

server 都入唔到達

契媽目標價 7000

大波波

短期第一站睇700

好彩ft幫我sh左，差d想衝動放

一隻tesla救全倉 都幾撚可悲

Tqqq panic sell左屌佢老母

可惜見唔到道指破 30000

痴線，好假唔比人出貨

牛牛又嬴

由得佢妹

Trump拉高出貨

真

ETF都驚?

笑到mon 唔到股價

疫苗可能會打死人
升

Pk 升停埋走寶

諗返麵麵都幾中

SH驚閪

ARK全收皮

疫苗吉到科技股

原完賣唔撚到買唔撚到

amzn特價時段已完

唔係走ETF其他個股

Se 182買 166中咗止蝕 宜家又回撚返晒 唉

仆街... 一開市走左張 tsla call

login唔到
完全唔知發生乜事

我隻OSTK

chok到每半個鐘唔同人鳩叫

都LAG5秒架

契媽股全線插水

入貨入到手軟

靈車突破但今日volume配唔配合到呢

Ib開始入唔到
想接飛刀都唔得

有邊隻好入

科技股特價要買快手
你地買到既話

全北靈車

根本都login唔到
點玩者

今日個市癲到

tsla 王者風範再現

今日係咪大戶外星大戰 凡人免問

出tan同brkb勝利巡遊左先

有咩好入

sq跌乜9呢

CCL 咪又係滅世你地慢慢追啦 接哂你地D TECH貨

SQQQ

CS直頭入唔到

我冇事喎

大戶都割唔到9菜，因為9菜不在

CS好假呀

PLTR 呢隻野真係賭場黎

SE都驚

Arkq破頂喎
雖然棍落緊

波動到連波動指數都好波動

屌, 入到FT又入唔到貨
仆街拜登

9菜離線中

D波幅大撚到

落啦

veri 係咪今日收市之後出ER ？

Sq

今日好彈彈波

狗衝入TSLA call 12/18 500c

crwd

傻散接唔到貨
更加跌嘅空間

gun

VIX 陰升中

早知用sofi啦屌

個個都入唔到
究竟邊個交易緊？

Pton

識貨
轟左

ft 入得返。。stop loss 左半

TSLA 今日先見真章

屌你老母,E家先22:52

跟

D錢入撚哂TSLA

IB都LAG WTF

SQ咩事可摸耳比返啲錢我

笑死

連我架私家車STNE都要跌

deep state洗緊倉

sq又滅世

SPCE TSLA GOGOGO

個個死 反而sofi得咁神奇

STNE張LEAPS CALL升緊

ZM穿VWAP

AMD做乜柒

如果之後一話疫苗其實仲未得既話
咁未仆街冚家剷

升緊4%都叫平靜
Teslun嚟講你都算謙虛

一隻V 救哂D科技股......

講多次

走左Tesla

AMD不嬲掉轉行

又話400股
屌

放心
Sofi死得最快

APPLE都算唔話得... 千升都唔太關你事

賣曬jwn+30%profit 轉玩fsly

比d力啦牙joe 咁快就完啦

ib 玩到

E-Commerce Related全部跌到PK

IB入得返未

sofi 熔咗

諗唔到TSLA走既理由CHINA JOE 定TRUMP做都完全無影響

想死

VIX慢慢龍緊上去
聽日9成滅世

好似好多人中左amzn bull trap

會唔會轉頭話疫苗有不良反應 任佢up

SQ

dji
10月30日最低26143
11月9日最高29933
5個半個交易日4000點

笑到標眼水

新聞話月中申請緊急使用

之前生產左數十萬

遠遠唔夠需求

分分鐘1130 都滅

券商死撚晒

ZM PUT走唔走好

zm pton玩鬥慘大會

好想加追nio put 但支概真係

set左止蝕真係無計

btw 我接左你貨

想睇股災

呆左

XLE XLF Leap Call
Reits, JETS Leap Call

火葬場係邊隻

CRM又幾勁

個市chok到仆街

免費既野就最貴既

好撚野 啲科技股全紅

唔走 穿左VWAP想加添啊

我堆舊經call , 4月, 升左十倍

傻閪大麻股, 想逼人隊返枝定驚?

袁總特價比你地上車 又屌

佢平靜既意思係仲未見紅

入到, 係LAG D姐

之前仲笑9sofi用家依家自己都比人當狗撚

今日下望幾多LOL 我有D 1120 400PUT

佢磨到碌柒咁 放左去換其他

買TSLA算喇 突破左了

侵：「wfc」
敗：「新撚源我支持」

冇得輸

納dee幾日裂口 今日即刻轉曬板塊 納dee跌到媽媽聲

仲要唔係疫情股 有疫苗反而有正面影響

牛牛用家食頭輪先
其他食2手飯啦

真突破? 想學野

fsly 係咪玩撚完了？
頭先75冇走set左77走
屌垃圾股

買到少少 但落單都係死死地

穿左400再加put

磨落去補下先啦

CCL 沉船

今日好hyper

屌
回哂

PUT UDOW

會唔會用傳統銀行？ Citibank d friend?

我都想走fsly

睇住連登仔黎食，買舊經濟我即刻俾晒d菲比斯b你地

仲有隻NLS

好彩唔係買咗好多

你買咗幾多？

Short張call

164蚊
輕機買唔到呀

都跌唔落
定係死晒SERVER未出到貨

IB

aapl 同tsla 表示頂得好撚辛苦呀

ib好撚神

30股，又話業績好嘅

沽uber點睇

fvrr

AMZN 發生咩事

成晚都係做錯晒決定 痴撚線狂輸

ib 係lag 未到入唔到

紅燈既幾時起飛

algo開始入貨

Cs 入到喎

Put一put道指先

我都係

我走左啦
89輸落黎 上返75心諗上多少少就可以認輸離場
點知而家又去返6x 真心覺得佢無撚用了

Same here 真係聽巴打講咁亂咩都唔好做

原來巴打都有留意

入到wo 電腦版

原來今個星期先係買爆周

好彩之前巴打教落用IB KEY

CS ok

PTON 酒唔酒好

反而淨係用到APP

個市大升大跌 得輪椅企得穩 都洗走一批靠疫情得益既股

長揸既今晚可以睇清晒邊d岩

買左d 幾個月既龍頭long call

逼自己滿倉暫時唔再trade

手持TDOC 可以點搞

tws完全冇問題，上連登先知有人死

係咪時候加倉net sq se 啦

Tsl突破了

Amd pins

Net頂唔住

TRADER WORKSTATION 最穩定

開市頭30不應操作是常識吧

82入

無追舊經濟,
最後都係揀入AMD

聽日望500了

FT入到電腦版 但係好慢 岩岩SET哂D止損 而家安心去沖涼

個個炒疫苗時我就走去買火葬場
仲諗住醫死一堆人
雖然唔多貨

你feel到search stock 果時係慢過平時

TWS GANG

Chok撚到

SQ PYPL生性啦

搵緊CALL入了

仲唔加等幾時

科技股俾晒機會大家上了

你地penis sell晒 d position 走去買oxy ccl我都無計

比返165 SE我
屌你老媽完全無反應垃圾支牛

有冇人揸緊APVO? 好驚

全線卷商 溶斷

冇事了

又話龍，龍咗去邊

係呀 我唔清倉亂操作反而唔洗輸咁多
入sqqq即跌再入se極速trigger即蝕無啦啦射走幾k鎂 都唔知做乜鳩

SQ無事啦, 上緊

CRM

真突破？好驚又假升 都唔係第一次

3 月有咩未見過
盤前可做的已做
9:30 OPTION 實塞死

想入市

我大nio歡迎各位挑戰
我大tesla歡迎各位挑戰

最尾30分鐘操作

有冇人FT login唔到

牛牛又然

FT又入唔到貨 我仲想買多幾張TSLA call

做淡真係.....雞都不如

Amd pins 75%

牛牛屌打你班免費撚

ZM又上番420

科股技filter day 大戶幫大家簡股

。。。。。咁都得, 比錢我好過啦

FT入唔到 冇得掃平貨

Fsly點算好

有冇人PUT TESLA 自己哭喪緊唔敢出聲

睇住連郡食無錯。越high越做相反

升返d啦

溝

好撚刺激

靈車歸位

今日個個陣腳大亂

網頁板冇問題
遲啲都係一野射哂去IB算

明明大市升 但好多人慘叫

番到屋企D股已經彈番晒 入幾注HD算數

今日應該差唔多 聽日繼續跌 轉350p 12/18

回覆過快,睇唔到

TSLA 又救了我

勾巴真係stne真粉絲

我168.5買左D 冇諗過一野掃返十蚊上去

比架輪椅撞死咗係咩感覺

ADSK 終於突破

加咗少少fvrr

點解d股咁兩極？有d插到傻

ISRG立於不敗之地

間中溶斷

睇到有啲迷失

納dee係咪靠TSLA頂住

有冇人入ZOOM

cls tsla唔俾跌 好惡

VXN繼續插？

入到去之時就唔同價了

上呀靈車 係你發威既時候

可摸耳上嚟520接我

TSLA 糕糕糕

Gel得

屌咩 AMC...

TSLA 船長

屌你老母垃圾ft

入左NET同埋CARR 收工訓得

500 ERROR
The investor site is currently unavailable. Please try again later or click here to return to the homepage.

low跌乜尻

AMC係咪無救

tesla 傻淡要平倉了

啊啊啊！！！！佢幫我市價走左啊！！！

金庸

大Chok 市jar

500 見TSLA

有止痛藥 唔痛 冇事

入左，等升返500

有疫苗無人打機
無人換CPU gpu

成個倉得3隻綠 TSLA KO AAPL 但已經拉到正數

舊經濟一棍升6% 唔走貨等食消夜咩
第一次炒神藥play咩你地

衝啊TSLA

點解tesla今日咁叻仔,本身仲諗住一齊含
隻野成班升又唔見佢升,趺又有佢份,今日咁叻仔

唉屌FT bug左
明明開市前cancel左order都幫我照入

V係銀行果邊定fintech果邊

低位放左
轉入隻末日，加埋執100鎂

跌多啲比我入啦
冇入到

成個場啲圖爛撚晒

教主扮返舊經濟

fedex 跌咩

China...... 99.5% effective

今日 全倉硬食棍 攪到唔可以加得多

跟跌唔跟升

唔係700股?

chok到仆街

輪椅仲好靚

真係叫Sputnik V?

ON9 倒輸

VIX 係咁升WO

Etsy有冇人撈

爛埋

今日個倉跌得少過1%

有疫苗無人用fedex 個個自己送野

油股今晚都算係咁

過左今日大家應該知要清邊隻tech股啦

bntx 同 輝仔 廢到彈高散
俾人睇穿左係吹水料？

我唔想打呀

你老母臭閪Tsla又突破失敗 放了

TSLA TSLA TSLA TSLA

feel到今晚上返12400

優質避險股

即走可樂 垃圾股遲早實碌番落山

Pins黎料

qqq都+1.5%
你地輸錢一係盤前鳩買，一係d position allin saas

有nio點解仲有窮人

一棍扑咗兩蚊

未到最後都唔知邊版升邊版跌

dllm cs hang哂機

Nio put個幾位ching大戶 唔怕

410買唔到

Acb

Fuckbook已call

俾zm拖累

加咗倉SQ ROKU，呢兩隻唔撚太關事無理由跌咁多

呢個時候係上車科技股機會

一開波Put鳩ZM嘛

馬雲又想飄了

垃圾TTD

唔講95%都已經好俾面

點睇垃圾tsla突破失敗

頭1個鐘都唔係好應該

係180扔9晒d 航空股
屌你老母臭閪, 坐左咁耐終於走得甩
蝕少少當比錢睇醫生

我都入左d sq
同埋pins

屌你
靈車肯衝穿450未

岩岩執到d sq se 爽

冇乜量 小心碌落山

蟹左PFE

apps真係
一陣開SSE睇下點

EV 今日紅紅綠綠，人格分裂咁

我想知波巴點睇到佢真突破

NVDA 又呃貨

我都入咗呢兩隻

開市put咗sq應該點部署...

NQ冇晒方向，鳩嚟咁

EXPE幾穩

ZOOM做乜Q....
有疫苗都冇咁快可以打啦

pins同snap又係，躺着也中槍

溝左pins

DDOG 特價已完，剛剛見93.x

支概股

有無人撈咗fvrr 揮手區

450 put 是常識吧

劇本

大戶都陣腳大亂

94蚊入左

穿左啦....岩先

我買買下都半倉

盤前不問價接，輸鳩死你

利申 半年疫苗play經驗

依家先追SQ會否太遲？

斬囉

手快打錯 港幣蚊姐
但都好on9

入曬貨 訓得

我覺得好多唔關事嘅係over sell

坐下先

特價時段

我都買左d
但後尾覺得自己有d陰質就放左

勁呀

+4.6%

唉 se已經回返晒 做乜要止蝕呢

有冇人撈fvrr

少少地10股

開左市未夠1粒鍾wo

Pins 60蚊

盤前已經係高位

已入

PINS SNAP收個靚陽黎睇睇先啦

4月CALL諗諗

唔好咁老定

蟹左bntx

突破左個wedge 同埋其實個wedge愈縮愈窄 其實一定要兩邊簡一邊上

ZM 係時間入貨

升穿12200就定D啦

正股 做一做C朗

希望er唔好棍落

岩岩邊個傻鳩扔左貨既 唔好玩股啦 去玩定期算啦

semicon

TSM 仲綠緊

wa CCL

上次都好似突破咗？

唔斬得..學費嚟

出貨訊號

chgg 好失望

Tsla...又試 450

TSLA 仲有冇人賣??

HAVE A 方向?

垃圾車試升

入左1月短炒

最興一陣又
1) 另外其他廠又沖出黎話 90%+ effective or more
2) PFE 申請方面有阻礙
3) 屌你PFE 突然臨床個D又有ABCDEFG 唔知邊撚隻副作用 要中止

仆街了

升左先話入左

AMZN call monster hunter

唔高追啦一陣下星期落返410

如無意外今晚應該圖同volume都明顯

星期5佢隻snap

今日似係啲人9賣科技股
識玩一定係入貨

阿媽爽特價已完

我IB仲未得

佢啱啱唔過我止蝕位我仲加咗碼

trial3 都未過到，把撚咩

Dklm

開市入, 啱啱放哂call